其 實 支 旗 係 咪 可 以 拆 or 換

佢唔會成日都駐兵呀話